律師: 777未可以動用到緊急法

律師朋友提醒前線：小心唔好中林鄭詭計

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！(呢句我未敢認同)

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

消息來源:

--------------------------------------------------------------------------------------------------------
我既觀點:
1. 政府過去三日先叫黨鐵、連鎖店提早收工。今日就叫黨鐵、診所、大學提早收工，連鎖店唔知有無。好可能逐步營造戒嚴氣氛。同上面所講好合理。

2. 死差佬會派人搞破壞，配合政府。

破解: 大型行動會俾道理政府推緊急法，唔行動政府又話緊急法成功。所以我建議大家營造一個緊急但又唔緊急既氣氛，陰中有陽，陽中有陰。將政府帶返入尷尬地位。

推

點呀律師朋友
使唔使勇武退場，你先上到庭？

幫推

收皮啦，律師朋友，美國朋友，你老母閪未生出黎既朋友

講咁撚耐一個律師名都未有

因為行街唔係集會，唔觸發蒙面法。
班狗唔係咁睇呢

係啦係啦咁多朋友

（廣傳！推上國際！港共政權公然欺騙立法會和聯合國！）在1999年9月立法會民政事務委員會特別會議上，特區政府回應16個非政府機構對香港參照《公民權利和政治權利國際公約》所提交報告的意見，明言：「在緊急情況下根據《緊急情況規例條例》制定的規例……都是附屬法例，因此必須通過立法會的審核程序」「Regulations that could be made in emergencies under the Emergency Regulations Ordinance will have to be consistent with Article 4 of the ICCPR. Such regulations would be subsidiary legislation and therefore subject to vetting by the Legislative Council.」

相同說法於下一個月寫入交給聯合國人權事務委員會的補充資料。這些材料雖然不具備法律約束力，但若特區政府藉着《緊急法》繞過立法會制定附例，便等於承認過去公開欺騙立法會、聯合國和其他相關組織。

是誰一再破壞香港法治精神？政府99年話「保證」「一定」「必須」等字眼，今日就一秒間推反，強行引用《緊急法》!

中文：

English ：

Pish

靠律師真係死得，直到依家仍然乜都做唔到 叫你地出聲比法律意見又潛晒水

唔好屌我
我都係QUOTE

如果條緊急法係違憲，個狀態緊唔緊急一樣係無效

個社會幾亂同緊急法有冇違憲係無關係

拉

志在畀個新玩法，唔想下下18區陣地戰。
風險自行評估。